Exactly ğŸ‘Œ this is very important â€” shop owners will ask you questions to test if Tajir POS is useful and trustworthy. Hereâ€™s a list of possible questions with clear, simple answers you can give:


---

ğŸ”¹ About the product

Q: â€œWhat is Tajir POS?â€
A: â€œItâ€™s a simple billing and accounting system on mobile/tablet that helps shops issue invoices, track sales, and follow UAE rules.â€

Q: â€œHow does it work?â€
A: â€œYou just enter your sales on the app, and it creates a legal invoice. You can print it or share it on WhatsApp. Everything is saved securely.â€

Q: â€œDo I need a computer?â€
A: â€œNo, only your phone or tablet. Very easy.â€


---

ğŸ”¹ About cost

Q: â€œHow much does it cost?â€
A: â€œItâ€™s made affordable for small shops. Much cheaper than other systems, and no hidden charges.â€

Q: â€œIs there a free trial?â€
A: â€œYes, you can try it first before paying, so you see how it works.â€


---

ğŸ”¹ About government rule

Q: â€œWhy do I need this? Iâ€™m fine with paper bills.â€
A: â€œFrom July 2026, the UAE government will not allow handwritten bills. Only e-invoices from approved systems will be legal. Tajir POS is already ready.â€

Q: â€œI donâ€™t have VAT, do I still need it?â€
A: â€œYes, even if you are not VAT registered, the law applies to all businesses. You will still need to issue digital invoices.â€


---

ğŸ”¹ About support

Q: â€œIf I have a problem, who will help me?â€
A: â€œWe provide full support on WhatsApp and phone in English, Arabic, and Hindi/Urdu. You wonâ€™t be left alone.â€

Q: â€œIs it complicated?â€
A: â€œNot at all. Itâ€™s designed for small shops, very simple to use. If you know WhatsApp, you can use Tajir POS.â€


Q (Shop owner): â€œBut the law starts next year in July, why should I spend money now?â€

A (Your answer):

â€œThatâ€™s true, but if you wait until the last minute, it will be expensive and stressful â€” every shop will rush to change at the same time.â€

â€œBy starting now, you learn the system slowly and get comfortable before it becomes mandatory.â€

â€œAlso, Tajir POS is not only for e-invoicing â€” it helps you today to track sales, control stock, and avoid mistakes. So you get benefits right away, not just in 2026.â€


